【緊急】西區逃生路線

癈話唔多講，西區同北角差唔多，東西係出入幹道，南北係接駁。

1. 電車路以北無路可走，除非有車手支援，從西隧即時撤走。

2. 主要往南上山走，極多橫街窄巷，無閘唐樓。無需逐條路認，認方向就ok，上山係南，落山係北。要避一晚不難。

3. 如德輔道西，大道西已封，要上到般咸道向東行先可以離開西區。

4. 可西行到寶翠園，商場有路上hku。也可到堅尼地城，上任何往南區/數碼港小巴，但南區晚上極少車出巿區。

5. 西行到山道，上斜到般咸道，對面就係hku。

6. 任何方式上到第三街，西行到盡頭上斜，對面就係hku。

7. 西邊街上到頂，英皇書院對面亦係hku。

8. 水街上到頂，過薄扶林道，往高士台興漢道撤退。上到般咸道，對面即為hku閘口。

9. 東行可上山，醫院道高街向東到盡頭，有路落東華醫院，可從太平山街撤向中區或直落上環。

10. 再極端啲，上hku後，從黃克競canteen後方向山行，過左校長宿舍，有路上山頂。

所有主要逃生都係向南上山，倒轉我係狗就係山攻落黎，夾你向北同西行。

西區對雙方攻守都難，因為路徑比較單一而且距離長。哨兵一聞到味唔該通知前線即閃。

BE WATER!

呼籲hku學生即刻出街帶路

數碼港有970出mk

出到香港仔有170 107 果d

最緊要隱身換裝備。

推爆佢。

hku學生麻煩路人裝，落去帶路救人做哨兵乜撚都好!!

推